父母有邊種行為你地覺得討厭又唔夠膽當面講

細細個好中意玩online game日日返屋企打機同埋打機 通宵打 訓醒又打 食飯都打
呀爸呀媽就日日屌曬鬼 話唔讀書 又話唔食飯 跟住發曬脾氣 搞到我都唔敢打
直至有第一部手提電話 同女神傾下計玩下sms 直情係當年潮流 成日都想機不離手 呀爸呀媽就覺得買完係害左我 成日比說話我聽

好啦 呢家到佢地有智能電話 就日日係到禁電話 玩fb 好似已經唔記得曬之前十幾年對我講過既野 而我就好似白白受左十幾年無必要受既教訓

你未陰d陰d串佢地玩電話囉
見佢食飯一攞起個電話就大叫 食飯唔好玩電話

呢家而家依家都得 無官方認可嫁啵

我又唔係想阻止佢地用 只係覺得佢地有啲
講得出 做不到

係佢地眼中咩都唔得咖啦
佢做得你唔做得
你話佢就係冇大冇細冇禮貌

我呀爸傳統觀念比較重 完全明白
好就好在大個左 佢理唔到咁多 同埋我都廢事話佢
不過我諗佢望住我都覺得係曬9氣

你由我啦

1) 睇cctvb笑埋D無聊食字爛gag
2) 某偽人出廣告就話人當紅炸子雞
3) 睇唔明既廣告就話係垃圾
4) 睇波某隊贏唔到就話內定
.
.
.
罄竹難書

將我所有嘢可以同一個路過嘅人講曬出嚟

食野jap jap聲

樓豬咁諗好navie
你點會想像同父母有同等待遇 ？

係你渣姐
我呢家屌柒返老母轉頭
成日過馬路睇手機

心胸有小小狹窄

用完啲牙籤周圍放，日日都係，張張枱都有
沖廁唔放馬桶蓋落黎 ，己經講過好多次啲菌會彈晒出黎但都係唔撚聽
著屋企拖鞋去丟垃圾，踩完出面直接踩返入面
洗完碗唔清埋個sink 盤，啲餸

全部都係老竇，不能盡錄

始終都係要比佢地食住

同親戚a講親戚b壞話
同親戚b講親戚a壞話
然後又會同人地講我地姊妹情深

我無一個仔叫小毒丁啵

講粗口
我講就話我我粗魯乜乜物物
自己講粗口就話冇講講諧音

我盡可能都唔會係佢地面前講 就係廢事發生你既情況

有時打機忍唔住
跟住就開始演講 又話咩第時出黎做野點點點..（下刪一萬字）

係我帶d朋友嚟屋企玩同食嘢個日
老豆帶埋佢d朋友嚟屋企睇波
D朋友入曬我房食pizza同玩大富翁
間房成陣pizza味

Yes 我係咁

食早餐面包食到成枱面包碎唔抹 或到食午餐要抹枱先抹
鼻屎周圍彈
啲碗碟成日為慳洗潔精而落好少搞到洗唔乾淨摸上手油立立😭

周屋曱甴 但成日話我啲書簿惹曱甴

鬧交又攞幾年前晌外地讀書俾人惹到手足口病唻佐證我唔注重衛生🙁